媽展+ 期權打靶 苦主

求少年股神解救

who is calling me?

正股驚閪

haha 痴左線？

說好的Donald Trump 呢？

期權點打靶

去印度啦，梗係跌市啦

dllm898

講你個名ja

媽展買期權 打唔到靶咩？

俾d尊重

expire soon

坐緊幾$

錯方向買咩都冇用 斬啦

Short左好多張？槓桿太大既話冇計要硬食

岩 玩撚完 兩日二千點

你sp左好多Hsi?

hi

睇你都係孖展all in價外LC架喇

斬倉=/= 打靶
前者你可以補倉唔認輸

你間行比你用咩資產黎抵押？

Call margin同打靶唔識分？ 洗唔洗教你？